係香港做女人真係好

是咁的，我有位朋友係一個情痴，佢一愛上一個人就會痴哂線
咁佢就上左一間女僕Cafe，識左一個女仔，起初都冇咩野，我睇我個朋友都好開心，咁都冇阻止佢溝女。

慢慢佢地關係開始曖昧，又抱又錫，條女仲一直暗示已經係情侶關係
但係我個朋友都冇佢電話，剩係可以用Facebook傾計，原因就係話工作問題，唔比得電話，我果一下已經屌左我個fd，但係佢已經好似沉左船咁，番唔到轉頭

條女開始利用我朋友既毒撚性格，一直比假希望佢，我朋友仲送哂禮物，幫佢做左好多野，又請食飯，又做跑腿。

一開始比哂假希望，然後我朋友一表白就比佢一腳踢開左

希望咁多位巴打，唔好亂信班女人
班女人好古惑

我的朋友不是我

一早講咗搞基係至好

邊間cafe咁正可以又攬又鍚

旺角既

雞

魔O？

我同佢係女僕cafe識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone xi...但係未出,唯有­同佢出左部iphone x...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻gta唔知幾,諗住聖誕果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

你朋友？

你講哂啦

冇電話丫，重睇啦

香港做女人真好

0分！重作

各位巴打唔好沉船

我不能認同更多

在maid cafe 尋找戀(真)愛是否搞錯了甚麼

佢地搵客係唔係有佣收

推推

點解唔直接post去婊版